美股新手得4千蚊本 點玩好？

細有細玩唔好笑尻我 反正儲錢都係放銀行不如放落股市增下值
應該全注一隻定分兩2-3隻？
玩即日、短線定中線？
定all in gme？

All in gme 最近call, 一日後滾大左再問

Gme 買唔到幾多
要賭錢既SENS

唔笑
因為我都係4千鎂開始

all in sqqq 等股joy

2800

我一開始4000都冇

唔想炒嘅就all in TSM放喺度月供都fat fat

有人等左10年喇wo

This is the way

我3000美上到11000美
細有細玩就得
唔洗理人

all in買虎牙HUYA
下星期40 升一倍

勁

巴打食正舊年條水？
我依家望隻隻都高位
呢期有咩心水

tsm 完

ALL in
TQQQ / ARKG / TSLA

佢上咗成個月喇喎唔係應該回一回？

支那股隻隻都冇brake冇天理

搵隻當炒又大波 潛力大 坐貨都有信心既既
2000做長倉 2000做短倉 炒出炒入
再唔係過隔離spac post 揀隻all in玩個堆等合併既股
4000咁細本叫你玩分散投資個班可以唔洗理鳩佢

女股神持4％ 成個月收貨 下星期開始有買入訊號 下面輸就輸4蚊 上面贏就無限 自己諗
我beke60蚊買都持左成兩星期
要計好盈虧比 你就會輸少贏多

All in nio
.

TSM 穩中求勝

揀隻penny stock all in 算

All in 一隻啦，幾千蚊分條春啦

其實都冇得點玩，正路就揾隻高風險一棍車落去
但當儲錢都得既，咪個個月供死一隻囉，但悶啲

40% betz
40% moon
20% qqqj call

4000HKD定USD?

五千鎂上一萬七鎂

樓主應該係話HKD

美呀頂你 4千hkd點玩美股 手續費都輸哂

TSM

點會唔玩得買碎股

4000hkd同4000usd 玩法咪一樣

GME

暗黑戰術

我早兩年都係$500港紙玩起

其實我已經on9咗將2千鎂分咗4隻股入 全部賺少少但唔放得聽晚睇情況調整返啲比例
打算長倉tsm

用咗幾耐？同埋淨係玩正股？

咁我all in gme

我$2000HKD開

應該講緊4千蚊港紙喎

短線tsla appl抄業績

用咗幾耐同埋淨係正股？

好貴我買幾百鎂都凍咗我6蚊美金手續費 痴撚線賺完都蝕

All in Tesla 橫行左咁多日，蓄勢待發

支牛？

係

今個月 hkd 24000 上到而家9 萬

支牛食好貴
可以轉app

Use sofi

屌錢就得咁多 揀邊條路發財有選擇困難

All in tsm

4千蚊港紙大把選擇啦，sofi又0手續費

想知美股點碎法

TSM同UMC

4000$港紙定usd.....
又要本少 又要想發達 又要冇研究做伸手黨
咁撚易發達冇窮人啦
細細地去買下銀行定期或者儲蓄保險
腳踏實地草下錢好過啦

兩年
八成以上正股
有option
多數call

4500美 上到 19000美

All in tesla

四月買咗1000股nio

其實點開户口?
用乜apps？
點入錢？

... to go bankrupt...

IB，試過買3.14159股咁買

Tsla啲碎股平到400幾港紙就有得玩
但唔建議

Google都懶仲話要賺錢……

及早回頭

師兄有咩推介

全option ，萬幾萬幾咁買
Tsm 一晚賺左兩倍幾

hi, fellow retarded

有分年齡架咩？

我是20k hkd開波,上年11月尾開波
依家25.5k,唔係好識投資
分開両邊，10k抽新股,抽到暗盤走
另一邊美股。
最叻仔係開頭用左600入tsla,去到670放一次，回到630入返
其他細注in in out out冇乜肉食就算某幾隻升20%
由於分得太散，賺都係最多200-300，其他未到家鄉
追藥股太不智
另外買左arkw同qqq都有10%升幅
講一大輪，意見係搵大股等佢跌5-10%就all in等升5-10% 放返
一係唔好諗買，etf同ark。。

食正GME
all in call

細有細玩 我窮撚學生用pt錢玩 得4000鎂本 承受唔起風險
只買正股 部份短炒 部份sh
一個月都有+千幾鎂 最緊要唔好貪 要識止賺
但跌左就唔好驚住放 好快又升返

One of us

太少，all in ARKK再加月供。專心返工，5年後再睇。

好勁呀

美
我又唔係叫人俾tips我跟買
係問下方法個倉點分配，玩長定短會好d啫
研究完有一大堆買得過但本少分咗幾隻買，賺緊都覺得唔對路丫麻

代支牛多謝你

All in GME

先買幾本書睇下，盡量少操作慳手續費，長短線視乎情況，本少買1-2隻唔好太分散
利申鳩up

我就係處於分得太散冇肉食狀態就算升咗8%都賺唔到d乜
聽晚放返d出黎落重啲注去其他度

擺落銀行係儲錢 得4000炒股係倒錢

唉，唔回調

唔好心急同唔好貪真係好緊要
正股驚閪

QQQJ 有d 太穩

只玩正股，本少真係無乜用
成日睇中4，50％股，都係賺得4，5千

On9 買隻etf當收息都高過銀行啦

wsb宜家係咪贏錢多過輸錢

平過銀行買

賺咁撚少 不如唔好玩

都好過冇 我前年唱咗幾千鎂現金一直放喺度
見到大家資本一路上 就心郁想玩埋一份

個個都要發達咩

4600蚊港紙開始依家9400
不過玩港股
淨玩輪，上過$14000 不過有次隻股急回

有損耗㗎

咁不如賭波 仲賺得多過收息

新手試玩唔敢用咁多本住
想入Tsm or arkk
本唔多其實係咪買死一隻算
同月供即係每月供幾多到？

On9

XLV，XLK，XBI all in

All in Ford , 等20

賭波 all in all out 點同啊大佬
少有少賺
少本咪一路賺一路儲本，冇問題架喎
放銀行通漲都追唔到

我都係當儲錢 低風險月供tsla

用黎練熟投資技巧仲好
輸左唔肉赤
練得好，第時有本大玩就終生受益

上面有巴打話分兩批 一批專玩一隻長倉 淨低嘅短炒
呢個建議覺得幾好 會跟
月供係自己set供幾多架 好似最少100usd

係我美金係現金黎，一蚊息都冇

新手細細地玩下練下個心臟都好事嚟

本太細姐因為 4000蚊當拎吓個感覺當交學費
如果真係想抄 輸晒都唔怕咪買penny stock

廢話
但有其他app仲平

以前做銀行free 咗transaction fee
點知一轉行就知仆街咗

支牛真係食好撚貴
我遲下用FT算

20k 港仔
剩買ark個五隻 點睇

小本正股最緊要都係用免手續費嘅證劵商 TD>>>支牛
唔係嘅話淨係蝕俾券商都蝕死你

得20K 港紙點分配好
諗緊ARK TSM
TSLA冇錢買

月供你咪計下自己一個月想買幾多囉
Tsm 而家1 股 131美金，你想每月 供 500美，咪每個月買 4股囉

去7仔同收銀姐姐講想開美股户口
之後佢會比份你填 填完即場入錢就OK

劇本：滾大個本到一兩萬嘅時候，就會一鋪輸返落2000

買基金囉 你都冇本 基金幫你投資

出現了

一日之後就會問得返2千蚊本 點算好

太少本喇，你儲多陣先有得玩
一係你大膽d 玩tesla call, 扑中升4-5 倍就可以玩正股

再一日之後500都冇

gme feb 19 115 call
唔使多謝我

其實唔想答可以ignore我
唔使講啲咁搞笑嘅嘢

然後本都冇埋，可以安心搵份老麥打工

唔會咁撚搞笑呀？
如果真係咁條友都幾無聊開埋啲垃圾post

有飛補，如果有即場

我都係上年20k開始
唯一學識嘅係
逢跌加溝，正股驚西，本多終勝
契媽萬歲，無懼高追

long call 9月 $34 strike
5倍幾槓桿

Ching請指點

買sqqq同tqqq對沖

all in一隻有信心架啦
例如TSM
然後sh10年
10年後嘅自己會多謝10年前嘅自己

股災走呀

巴打我都係4千鎂
依家63xx鎂
你增長咗幾多

上年年頭乜都唔識聽人講，
$2500 allin咗NIO,渣到依家都未放

笑咩 陳刀仔都靠$20贏到幾千幾百萬

認真答

睇你想長揸定短炒，可以承受幾多風險

如果打算長揸，可承受中高風險，就50%買指數，50%買啲基本面靚嘅股or契媽個啲etf

短炒問其他巴打

星期一即刻all in AAPL

一定會賺，房子不急，蘋果比較急

All in DDD

而家8千鎂

4000蚊開到call

20k開始 x3
11月開始玩，而家30k
中間買賣下NIO
第一次玩都有啲渣拿😅

開戶最少都要一皮啦

4000蚊開到call?

上連登問死得快

自己睇下片，小注玩下先

無人輸點有人贏

你點買的
btw星期一場GME仗落唔落場

sofi喎?

冇一皮都開得
不過要去office開咋嘛

Bitcoin 太貴
買Mara喇
3月就見100，而家入都翻5倍

我上個月開始玩28K玩到38K最高峰。然後輸返出去 最近再加多6K 依家帳戶37K 即係賺左3K😂。人仔

新手就叫人開option加短炒 希望樓主有獨立思考能力 唔好信到咁足

No 啦，自己學，睇岩咪買，輸左都心甘情願，我叫你買，蝕左點算？

I’m late but still wanna be a retarddddd
如果本差唔多
應該分配落三隻yolo 定all in一隻？

穩：tsm
賭：gme

最後一日會問$1 點回番本

其實點解咁多人睇唔起ETF 自問操作唔夠契媽黎

而家真係買BTBT / MARA 黃金時機

大家都淨係玩正股賺到咁多？

我雖然靠gme call賺
但你叫我再買就不了
太大風險

我起碼上到10k usd先會敢用0.5k玩option
買正股個心臟都卜卜跳 承受唔到住

今個月18號開始好多股爆上月頭all in兩三隻合埋眼都翻幾倍

我新手8月係度學野 all in ark到今日+50%
明明訓完覺就數錢 etf跌就買 唔係放左佢

兩隻有咩大分別，睇走勢差唔多

8月玩冇得講 港股入007都翻倍
希望升浪持續

BTBT 製COIN 量比MARA 高4倍左右
不過MARA出名啲

小注慢慢買得閒又買少少 唔好一下all in

即場最撚好賭

廢老蘋果可樂

識play
左一下右一下

個個浪都食到盡，4000都變4000萬

t仔上緊就撈s仔

用FT?

屌巴打早入場

我7月先玩
好在趕得切Tsla拆同入S&P

我130入 我人生第一隻股

Tsm 夠玩，唔好諗咁多

YOLO = You only loss once...

咁你都係屎忽撞棍姐

後生先承受到
我依家要養家，又冇儲蓄。輸一輸就做拖衰家果個
所以唔可以all in

邊有升呀，一路陰跌 依排先企穩。依兩隻搏快手上市帶上去 值搏率幾高

西冧訊號出現了
就係阿豬阿狗都入市個時

星期一盤前不問價all in GME

冇一萬你用咩開戶？

我都係ark tsm aapl

Btbt中資股 老千既機會大啲

我諗應該得佢自己覺得自己好搞笑

早都冇用我可樂跌市前廢老價入 而家都未返跌市前嘅水位
只係我溝到均價低過而家現價連埋息來來回回叫過得去

買rlx

仲有得玩咩

Yolo

成本96加咗兩次加到108

半倉TSM擺到台灣成為唯一中國，穩中求勝
半倉GME一齊打爆Citron ，險中同贏

屌Same
扑中隻SENS，就算升180%
都係得雞碎咁多
見到人哋啲盈利圖 郁d就賺5 6位數
真係好葡萄

5000鎂上到10000鎂 好彩食住大牛市 但其實好多人幾倍增長

真係正股驚閪 有本事drop to 0 震走我

個倉升到咁都係賺萬幾不過新手真係唔敢玩得大

坐左pltr幾星期唔知上唔上到月球

開到戶咩,最少都要一萬啦

ALL IN TSLA

ALL IN APPLE CALL

月供ARKK
滾大左D錢搵十分一做短炒

連登吹水大會正式開始

無計，到你本多嗰陣又未必敢all in
要咁慢慢儲儲到冇成本先會敢以大搏大

成日話唔夠本升 本小得幾萬升得咁小個d
點解唔問銀行借返廿萬 加大個額

因為冇勇氣yolo

樓主咁間接話條友弱智

屌我冇心 我意思係好撚易就完成到姐

上年年頭同你一樣4千美金本
一年後變左2萬美金

Ching點分配

入市時機

新手亂咁黎 Tsm50% ark30% aapl20%

All in gme

你坐坐下就會發現點解當初唔all in ark算鳩數

已經有呢個feel

唔一樣..如果hkd你點會浪費大量時間去研究，結果都係賺果幾百蚊收益.. 個時間成本同收益不成正比.

Ching用邊間證券行ft要去開Citi priority 好麻煩

就係ft citi priority
影相果度真係好麻煩

我由恆生匯款去FT, 每次29美金 豪俾佢

頂我用電話開唔到
落分行冇500k係咪機會渺茫仲係學生

It’s your decision to make
Show us how autistic you are and you shall prevail

唔會 有朋友都係搞唔掂影相 佢都係落分行搞
佢開左到依家都冇入過一蚊落去

紅升綠跌

聽日即刻去搞搞佢唔該巴打

NIO TSM TSLA
完

隻股我合拼消息25追左
點知佢係咁跌
睇返圖其實估18左右係底
不過磨得太耐，20蚊走左，入其他好過
huya個圖上望可以30甚至穿埋

我都係本身千幾鎂買appl
跟住每月轉少少鎂入下其他股

btw有d新股大跌一輪可以試下炒下底

有無睇過張日圖
一睇就知長買必蝕
因為佢日日清

今日好似唔得了

大家用開咩證券

唔撚識借錢再槓桿10倍

等股joy買vix好過

利申：曾持有SQQQ既傻淡

ft唔係可以直接喺入面兌錢？會唔會抵d

冇

咁貴

屌你點玩的
巴打3月前入市？

如果Yolo真係玩佢
其實100%上撚硬

賣TSM轉ARKK好唔好

why not both

一山不能藏二虎

年頭4/1 一萬鎂，上到3萬鎂
主要買光伏股
本少 ALL-in

🐮🐮🐮

唔踏出第一步就永遠覺得只可以贏雞碎
4000小試牛刀有咩問題，唔通第一步就成副身家搏命咩

圖？

又酸 好心啦

GME NNDM BNGO SUNW FUTU，仲有冇好推介，財自之選

今次唔會10年，5年左右啦如果你等得起

你想學投資定係想賭大d 個本
之後先再投資
有好大分別

你想學投資既話
幾多錢都係一樣咁玩
100萬既本
同1萬蚊既本
都係無分別

如果純粹想賭大d 個本
再學投資

直接去賭場買大細
會比較好
聽班連登仔玩options
不如直接賭大細
起碼賭大細你勝率有49%

玩option 係負ev
蝕時間值+蝕差價

7月入啦 算屎 pltr se aal tdoc都有賺

玩既話預幾多 始終都500億市值好似唔上得幾多

賭大細49%勝率

圍骰通殺
玩家勝率實際得48.61%
賭場就係靠呢2.8%賺錢

玩options 長期玩
ev 一定低過玩大細

如果純賭既話
不如去賭場賭好過

利申
牛熊期權期指仙股都玩過曬
最後都係輸錢收場

贏錢係過程
輸錢係結果

盤前盤後交易姐係點？咩嘢條件先做到？

原來係咁 無賭博經驗
有莊嘅股玩option係自尋死路
大股好似TSLA都可以碰下運氣嘅

巴打期權撚？ btw 有料

我frd 10月 4000蚊all in nio
依家都唔錯

聽日5點 即刻all in gme, 賺左第一個100% 先。

玩未日call定點
真係好勁

差唔多100倍勁

係 間唔時玩下otc

我通常預一個月call

我唔太識玩盤前係自己亂set價等有人放啱就入到？定可以睇人地賣價再買

巴打一日上落幾十萬 刺激過火箭
我幾百蚊hkd都已經心肝仔要爆

如果食正舊年個浪，點都會有d 收穫既

上個月試下5K HKD起步, 之後 all in 某隻SPAC, 家下賺緊 50%

清呢種心態不如買ARKK算
跟據上星期5 GME 可能一野就上十蚊廿蚊
都有可能一野就跌幾十蚊
驚你心理質素唔夠

一直唔明點解會串人玩option不如賭大細
賭大細你無得控制,option你可以
只要肯承受風險,做好會輸哂嘅心理準備
清楚明白自己係投機
自己去學吓基本知識
落場前考慮清楚自己賭嘅原因係咩
點解可能升/跌
新手買option有咩問題

但如果你係知自己心理上承受唔到
就etf開始起步,自己再買吓個股
qqq ark系列甚至voo
自己去etf post 學野

要接受自己資本成長速度無咁快
股票投資就係錢揾錢嘅遊戲
你眼光好好你本細都係唔夠人地本大成長得快
技術可以慢慢學,心態要分清楚
唔好見人贏錢又衝動走去買
買完又係到驚
輸左就屌人老母
自己錢自己負責

請賜教

lm

星期一不問價 買GME
上到$400先好放

你會迎來人生第一個10倍股

賭海無涯 回頭是岸

開戶都一萬港紙啦

我講事實咋wor
咁你玩option 真係負ev 呀麻

我對期權唔100%熟
但期權expected value
大約係33% 升， 33%跌， 33% 橫行
你買call 唔升唔跌
係都要日日蝕錢
時間值+差價都好甘

長期玩
100%輸

何況期權太過複雜
call put 沽call 沽put
我玩左兩年股票
都唔多明點玩
一般都係拎黎做對沖

叫個新手去玩
即係推人去死

上面成班人用贏左既例子
去證明玩option有錢賺
我實無野講架wor

前排成班人財經台開美股賭場post
日日炒仙股
個個開頭都贏錢
依家成個post 都消失埋

有咩料

如果有一日納指跌50%，呢隻會去到咩價？

百幾蚊, 你睇返上年3月SQQQ個價
不過可能要坐5年以上

睇圖好似妖股搭棚爆升咁

Btw 好勁

儲錢 就all in bb / F/ NIO 一至兩個月後等收錢

nio我入咗少少
但咁有信心會爆上去？

咁即係話如果納指去返12年嘅3千點，咁個價就會去到12500？

理論上係,
不過係冇可能嘅事!!
原因係上年3月股災,
已經係10年一遇
加上所有成份股只會不斷升。
你只可以不斷更新佢個最低價位!

納指下次股災個價都會比上次個新低價為高。
因為指數只會不斷向上

唔係爆上，都一定有得執
你玩即日，唔好當晚晚都有得賺
一晚都執幾舊。
我當你放係到兩個月唔搞佢，你回報點都高過放銀行

咁姐係話係極其量只可以睇日線圖做trade, 睇季同年圖根本係自欺欺人？

幾百蚊hkd都驚買乜春ark，買voo就差唔多